QT Please come in

Thanks.